有無人公司都home office?

home office到幾時？

Mine: home office til further notice

home到下星期一

有撚用咩，home到四月就差唔多

本身都home office

我都係,但無撚用雖然應該會延長

正，自動罷工

4月peak喎

樓主新世界做？

咁爽我哋得幾日，分分鐘撞正大爆發

home office到2月17

唔係啦見身邊fd好多都開始都home office

同停課一樣時間,呢d就差唔多……

我

去到幾號？

有無一條話比home office嘅公司list?

自己公司老闆唔睇新聞
想收集資訊比壓力佢做安排

下星期一

業界透露資訊科技公司醞釀假期後安排員工在家工作

肺炎疫情持續，新春假期明日結束，有公司容許員工選擇明日回公司或在家工作。香港資訊科技商會榮譽會長方保僑表示，資訊科技界不少公司都開始討論，是否可讓員工在家工作，即使要開會或見客，亦可暫時以視像形式代替。方保僑說，行內一些工種，例如寫電腦程式或維護軟件系統等，可以遙距在家工作，假如必需要返回公司，亦可以考慮是否採用彈性上班時間，避開人流密集的乘車時段。他又說，在03年沙士期間，業界亦有些公司容許員工在家工作，但當時設備未必足以讓大部分員工都做得到。去年反修例運動期間，有些公司亦制定了緊急措施，例如將員工分開不同位置的辦公室上班，以免因為員工上不到班，而令公司運作停止。方保僑說，這些緊急措施，不一定只限於電腦部或資訊科技的員工，部分後援的工種，例如人事部等，都可以考慮分開辦公室，或者部分員工返回公司、部分員工在家工作，以免一旦出現感染個案，會令整間公司的運作癱瘓。立法會資訊科技界議員莫乃光聯同多個資訊科技界商會和工會，亦呼籲政府和企業容許員工在農曆新年隨後數天彈性上班，減低社區傳播風險。他說，部分企業已經開始就疫情作出特別安排，容許員工在2月3日前彈性選擇是否回辦公室工作。

2020-01-28 11:06:23 (1)

呢到巴絲都唔會自爆啦,不過有新聞有唔少公司已經有,睇睇上面

home office即係無野做 利申: 要用公司system先做到野

暫時今個星期都要home office，之後再通知

政府已經帶頭

唔出聲叫埋私人公司跟只係佢地自私

佢有叫，不過得個叫字囉

我做保安
有冇得home office?

出左notice 絕不home office
只會承諾提供足夠口罩

咁大間公司Vpn 都冇咁撚cheap?

大陸人home office
香港人繼續返
利申: 中資

加長假期到下星期日

今日返左公司開工

me
不過我個行home唔得幾耐

返工
返工2 。放工
返工3 。陰間

不如大家講埋咩行業

老細話未收到通知，金融業

我係intern 如果冇home office 係咪應該直接唔返

Home office 咪係又要做

office boy 都可以home office

公司冇remote access

屌 根本應該延長新年假

agree!!! 跟大陸囉！香港咁鍾意跟阿爺

柒婆怕得罪商界

有，到星期一
不過啲嘢喺公司電腦又冇remote,點home office

去過支那要home 14日Office
其他要照返

嘩....

公司無任何表示 估計一切如常

公司system 要登記落部機同ip先上到
有vpn 都冇用
home office 即係唔洗做

大學番工
Home到3/2
好多蝗好驚呀

一日三餐外賣

Mine

叫政府收皮啦
好多非緊急部門BO都要返啊

home緊了

intern都搵命上咩唔通

但辭職要通知期

要用自己年假放到星期一返工

hkpc
all government department

唔番無人逼到你
恨心啲

Me
Home office到另行通知

暫時到17/2

你地home office係強逼定自己可以選擇

Home office
D 員工要撘MTR , 好危險
唔想佢地敢就一世

放到3/2
不過冇話要home office

home office到星期一

Same same

無，聽日準時返工

未有消息

Home office到星期五，之後再算

應該任我地自己揀

但我想講個VPN慢到閪咁，其實唔係幾做倒野

home office到幾時都得

公司已經要人放no pay

邊間公佈左？

無

intern都揾命搏係咪搞笑唔撈咪唔撈

屌冇得home office

打風都要返工既服務業是否地底泥

本身已經要番shift

home office點會輪到我

開名

LM

屌 公司無表示
很想 home office

屌佢老母我地真係二等公民

auditing

科大 sd左email home office

公司逼你？

強逼

罷工保命

屌公司幾時出notice呀
唔想死

紅底公司返office hour既可以home office

公司無home office, 好彩都算有人性。直頭唔洗返工。

Home office 到 2月3

公司下星期一返 話扣大假 犯唔犯法

我都係

公司轉番shift
每星期番一日
諗住拎完啲野即走

Same

會計人？

辭職啦

Home 左直至另行通知
爽到仆街
日日put 大期

公司official 放到2 號
成個2 月放4 半直到另行通知

Ling u too

科大 嶺南 中大 理工 都home office 直到下星期一

其他u冇聲氣